一人n個歌手代表作

拋磚先
譚校長-人人齊買愛心卷
[url]
[/url]

牙叻-即刻變富豪

劉家昌個仔-唸你